黑心粽大大隻曱甴，藍絲話係冬菇

藍絲要食多啲啦

新產品，高蛋白質

有6隻腳仔嘅冬菇

美瓜

冬菇紋咁立體
藍絲最鐘意食

特別版

分唔到抽水定認真
btw美心糭大而無味真係好撚勁

到撐唔到果陣就會話係美國人放既

顏色好似唔同喎移花接木？

唔好推

黑心粽做比藍絲食，藍絲咩都擺落口

啱啱入咗去睇，好多曲

假膠啦吓嘛

藍屍 要食多d

其實呢個係咪曲page黎 之前有個post撳過入去睇, d留言全部都曲到圓

美味啊

係呀

叫藍絲食多啲

哭𠹌左哭𠹌埋右

P牌仔做乜鳩?

你老母個西就唔係P

根本就係冬菇

雞脾菇
曱脾菇

冬菇姐
冇乜特別

藍絲食埋佢

沒事兒！

高蛋白質啊

膠群黎㗎喎

高蛋白質

冬蟲菇🤤

冬蟲甴茹

按道廠員唔會睇唔到

正

入面班人似係玩膠

佢地食返自己啲同類，互相殘殺仲話好好味，唔爭在食埋其他，烏蠅嗰啲

食屎la藍絲

其實如果呢啲事情發生喺美國，美心係咪會俾人告到仆街？

係咪扮藍手足嚟

MATT哥FEEL

做乜呢排咁撚多on9發狗瘟

明明係芝麻仁 邊有蘑菇

情人眼裡出西施。藍絲同共慘黨談緊戀愛，仲係初戀添。所謂「初戀無限好」，孔子同佛祖都係咁講啦。所有支持共慘黨嘅都係好嘢嚟。至於曱甴糭，嗰D硬要話係冬菇嘅其實係未愛得夠深。真係由心底裡去愛嗰D，唔單止唔覺得嘔心，仲會大啖大啖咁食落肚，一邊話︰「共慘黨就算比屎我食，都係因為愛我啫。」

講真 好多年前美心係ok既，但至從果陣番左排美心廠 就不了

叫藍絲食L咗佢

好有益

額外既蛋白質來源

冬菇黎架真係

蛋白質係牛肉的7倍

咸竹峰啫

正 蛋白質係牛的六倍

明顯假膠

明顯曲啦

其實條友係咪手足嚟
玩膠

仆街公司仲派左張經典套裝嘅垃圾券

好嘔心

壓縮咗點p

之前係美心工廠做，大埔工業園。
好多手足都會努力各自爬山!!
好波!

藍屍最鍾意嘅曱甴

呢個谷睇簡介已經知係曲

屌其實係咪成班連登仔係到玩膠

藍店加餸

嘩 哩隻冬蟲夏菇好野黎 補過血燕

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

屋企都有張卷, 唔知拎唔拎好
唔拎又益左佢咁

張圖台灣架，好耐之前已經有

特別冬菇，當造時令
請班綠曱甴食

頂級糉王先有嘅珍貴食材你地唔識嘢啫

話係和味龍都好呀

屌

咩都係侵侵嘅陰謀

唔同形狀嘅？

721831101111

似抽水啦

兩隻唔同粽放埋一齊咋喎

美心打手？

用吓腦啦 唔係用假料屈對家就岩架

用下腦啦 證據？

曲線

你係咪盲架 張圖美心個隻偏白架
利申親戚送咗隻比我 琴晚先食咗 真係白色架
兒登仔又唔fc 有咩屈對家都信咗先 同藍絲根本無分別

咁要食多d

印出黎貼街招提醒消費者有無犯法？

仆街，老豆有藍絲朋友送左張糭卷比佢

幾足料 但無乜味 唔好食㗎不過見教協優惠都賣$108隻 on9先買

曲post 黎咋... 睇下啲留言就知

反而唔知你係咪認真...

明顯假膠啦
你當藍絲on9㗎咩？
.
.
.
.
.
.
屌但佢哋真係on9㗎喎

原圖係臺灣儍

呢條友係matt哥啲fd黎

呢個group 難分真與假

黑心

真係開心,食撚死都濟, 反正藍撚個腦係死的

有腳冬菇

諗起雞同鴨講
曱甴當紅棗

曲到圓

高蛋白 省返粒蛋

連登仔真係好撚似啲無腦藍絲，見到啲野對自己果邊有利，就大大聲講對家on9、弱智，但連最簡單既fc都唔肯去做就信撚左，真係同班無腦藍絲一撚樣。

你去睇下個gp 就知咩事

張小強圖好耐之前
不過d人識人

藍屍成日話止暴制亂， 咁更加要食多啲

正，呢啲質素係比支那廢老食

有腳既磨菇

真係唔知點解咁多

乜唔係冬菇

藍屍身體力行，消滅曱甴

好撚癲

張曱甴糭圖好似係台灣個邊流出

Push

提出合理質疑 = 負皮

冬菇有腳

人黎，餵公子食冬菇

拉

如果發生喺黃店，黃屍都會咁話

假膠都唔識分?

睇左，完全明白晒

我都分唔到你係真分唔到定假分唔到

推 黃絲唔好亂傳謠言比對家笑

Post果個係咪假膠嚟

曲到直

乜柒都亡我之心不死。

合乎蝈情

炒車

具中國特色嘅冬菇

其實若果係之前嘅香港，都可以告到佢仆街

已封鎖會員 - Ching識波

好補架

正加料最開心

立國安法後，呢啲帖就係顛覆國家政權及尋釁滋事！

愛中國愛香港係出名偽藍group

屌你冬菇會有腳 仲要係有腳毛嘅腳

和你包隻糭好好食

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

pushhhhh

好大隻曱...唔係，係粒冬菇先啱

點包上去咁大隻真係冇理由見唔到

五毛狗又係到抹黑

大大力圖片宣傳「美心有冬菇糉」

台灣粽黎又唔fc又唔追po 紅字大大隻話比人知自己有幾咁死蠢

push

P圖？ 邊有可能咁大隻曱甴有腳都睇唔到

比佢哋食啦

葬入美心浩園

經過左成年仲未知咩，黃籃除左政治立場，其實無分別

咁食多d

Matt 哥分帳